呢張圖係咩戲黎?

有冇人知叫咩名

Chicken run

獎門狗
全名自己google下

咪走雞

係咪講D雞知道自己變雞批之後反抗

果陣睇覺得好恐怖

咪走雞
明珠台播過

寵物小精靈

成日覺得依啲樣好似歐陽波比

呢套野好撚正

以前驚到唔食雞批